收到風確診男警係波台會員黎

可靠消息指該名會員為夢xxx

唔係辛勞蛇?

手足

condom

咪25 你都係男警黎